台仔標題：泫雅演出滑倒正面大仆街

又係落雨累事
都唔係第一次啦 之前d女團都係咁仆街

韓國有個大仆街

泫雅依家真係zero性吸引力

我屌

呢啲先係真仆

佢以前4minute啲隊友實背後笑鳩佢仆街

@邊93世

@導鳩6世

G